（緊急）行動組要人

革命已經差唔多4個月喇。

到底有幾多人係未知到自己喺依場運動嘅崗位係咩？

以下有一款人，佔成個革命至少一半人，請對號入座:

特徵：
A) 無能力前線
B) 心知而家唔會上前，將來亦唔會上前線
C) 口頭勇武，每日不斷分析研究戰略，甚至批評前線，但連冷氣軍師去打警世文都懶
D) 將唔同嘅崗位過份細分，例如前線勇武，Twitter 文宣組，連儂牆組，物資組等等，但自己卻唔屬於仼何一組，又去指揮唔同嘅組別

- 如果你係有上述特徵嘅手足，我誠心請你反省自己，反省原因，唔係因為你唔上前線(前後一樣重要)，係因為你仲係度自己呃自己，你將你嘅精力錯配，而又欠缺行動力。

- 我誠邀你加入行動組。行動組，其實係自由人，姐係無將自己定性為咩組別，今日你可以係旗隊，聽日你可以轉做文宣組，最重要係去做，無人做嘅你就去做。

- 連登冷氣軍師好多，而亦都夠多，當中好計係極多，但往往停留喺紙上談兵嘅層次。最近期嘅例子係去解釋點解我地要target 某此店鋪，幾日前已經有軍師去教大家貼紙解釋，但直至今日先開始有人貼下。再之前嘅萬國旗都等咗好一段時間先有人舉。

- 黎緊有咩野要做，但少人做？
1. 派傳單呀，記得7月嗰時，好多人放lunch 放工，都會派，但而家真係無晒，連登真係孤島黎架，你知，你嗰Friend 知，但你隔離左右啲c奶，你唔餵到嘴邊，佢真係唔知架。
2. 解釋裝修文宣，唔好講話藍絲，好多黃嘅都未知點解要搞美心。
3. Banner 組，其實好嘅banner 係一個好有力宣傳工具，因為你如果大大張掛起佢喺條橋度，所有人逼住睇，逼住睇到你嘅訊息。
4. 宣言組(9up) 好似每次遊行，無狗，我地就失去目標，乜狗真係我地出黎嘅目標？
5. 星火嘅宣傳？
6. 10月10日嘅慶祝活動？
7. 罷市日/ 獎勵日？

TLDR:請大家行動

我無野講

請幫手推，利申：冷氣軍師

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

簡單d黎講就係希望和理非唔好再咁懶...
求下各位

推

光復香港！時代革命！
香港人！反抗！

反極權！反緊急法！

日期：10月06日
時間：14:00集合 14:30起步
地點：起點 - 梳士巴利花園 彌敦道，終點 - 九龍塘
Dress code：全黑、蒙面